夢境分享 求解夢

話說發左個夢

夢入面我係屋企
本身好他條咁做自己野
然後居然發現有個疑似天琦既人係度 企左係我屋企度門內
(至少我心入面(夢境內)覺得佢係)
然後第一眼我無理到佢 繼續整自己野
之後突然覺得有唔對路 視線再落係天琦身上
然後我起身 用防盜眼望下出面
見到有幾個full gear 疑似飛虎既人
比緊手勢示意要入屋
我睇完 行開左 坐返係原位 有點戰戰兢兢
天琦亦跟手又望下
我再移開視線 回過神來
天琦拎著把曲尺入左房 老豆走左去開門
之後有個疑似飛虎入屋
我以為佢要搜屋 咪舉高雙手
點知突然天琦突然開左兩槍
對家駁火又還返兩槍 零零舍舍 第五飛
飛虎擰支長槍過黎 之後我feel到條頸震左下 就醒左...

*夢中屋企應該得四個人
*現實上老豆亦同我分開左住十年以上
*有趣既係 夢境枱頭有包低糖麥精同一杯紅酒

夢醒時間 凌晨四點
醒左訓唔返上黎留明

夢境分析：證明你好需要一場激烈的性愛。